對付藍絲廢老

廢老攻擊我地手足
對付佢地唔洗打
一陣又比人話我地暴力
除褲，除衫，影相，比佢走
掉晒啲衫
老豆搵仔
搞掂

可以用同樣方法對付鬼

光復香港，時代革命